出過軌的人應唔應原諒？

精神上出軌，值唔值得比機會同原諒

no

如果結婚了有家庭
我覺得可以原諒 比次機會 因為要顧及bb

如果拍拖
我覺得唔好原諒 比佢走 放過自己

精神上可以 肉體上唔可以

分手啦

何謂精神上出軌？好難define

睇AV打飛機都算

咁就唔好拍拖喇

同我一齊的時候鍾意左其他女仔，呢個只係一部分

點解精神上可以呢🤔

我個人覺得 維繫2 個人最重要既係信任
你要問自己，即使佢做過啲咁既野，你有無辦法繼續100% 信任佢？
有時唔係講值唔值得原諒，而係仲有無可能行到落去
你要記得拍拖大部分情況下都只有2個結果，一係結婚一係分手

精神上,但有無whatsapp 狂flirt對方? 約對方出街做拍拖嘅行動先? 有就已經係實際上出軌, 只係progress未到上床扑野.

過來人話你聽, 呢d野係100％會再發生 , 大個你就明

我想告訴你
有過一次的 真的還是會不斷重演的
原諒了只是傷害自己

精神出軌後 距離肉體出軌也只是一步之遙

其實呢條問題係要你自己先答到，有啲人可以唔care,只要伴侶無肉體出軌，有啲人好似我咁，完全希望伴侶專一咪唔會原諒。但係撫心自問你咁樣問得咪即係你心入面有條刺，唔可以完全原諒佢，咁何必辛苦自己呢

我寧願接受佢叫雞都唔可以同我一齊個陣鐘意咗第2個

你心入面個條刺 成世都係度

Agger
如果佢鐘意左人 但係無行動既
都可以原諒 因為可能佢真係唔覺意對人心動左姐
如果有行動就已經唔止係精神上啦

就算原諒咗你心入面都有條刺會成日懷疑對方，何必辛苦自己？鐘意得其他人就代表你其實唔係咁重要，趁未結婚咪早走早著 當睇清一個人

只可以講, 男人好多都用下體諗野, 見到索女, 都會幻想下, 心動但無行動, 即係佢控制到自己

不過佢點解會同樓主你講

我好信佢，但換來的係一次又一次的傷害，我仲愛佢，我同佢間中都會傾下計，佢好似都後悔之前做既野，但我唔知自己可以點做

定係樓主男友做左d咩比佢發現到

鍾意的人係一個好耐無見的女仔，為左個女仔down app去揾，之後仲傾埋計，小左理我，算唔算有行動？🤔

屌你老母咩 精神上 你老母精神病生著你

已經變做前度，佢自己發現出軌就同我講分手，之後我同佢都仲有聯絡，佢好似後悔咁對我

我覺得已經唔係精神上出軌
佢好似不惜一切都要搵到對方咁
其實我覺得佢唔係覺得後悔咁做而同你分手
而係佢想同個個女仔發展落去姐

而佢後悔咁對你
可能係個女仔唔受佢姐

難聽講句，我一早估到個女仔係唔會理佢
咁揾我傾計係代表d咩？
但佢好似無意慾想復合，因為內疚🤔

咁佢唔係咁覺得啊嘛
如果唔係點解佢死都要搵個女仔
佢主動講你知同你分手算係有翻dd良心
但係都唔可以原諒佢出軌or同佢覆合

因為重蹈覆轍？

一黎驚佢會再係咁啦
二黎由佢出軌個下 就表示左搵個女仔重要過你傷心啦
咁既人 仲要黎做咩
同埋你肯定你之後會信任佢？唔會疑心疑鬼？

你都出番次 大家打個和

應該只得番一半既信任，仲愛掛所以先唔知原諒定不

樓豬有啲嘢長痛不如短痛
咁樣吊住吊住不如一刀割吧啦

咁就算一齊翻 就算佢無出軌
遲早你都會覺得有 結果都唔會好

雖然我好掛住佢我冇點揾，不過佢間中會打電話比我

其實我有時好理性知道同佢一齊唔會有好結果，但感性個面又令自己放唔低

肉體出軌 精神無呢？

有時要放開 即使很痛

你呢一刻放唔低唔緊要

但係你要同自己講 你必須要放低

今日佢可以為左一條未追到手嘅女講分手

第二日都可以為左其他女仔再同你講分手

佢唔尊重呢段關係在先

你比機會佢 佢唔會同情你架喎

過來人 另一半出過軌2 次

2次都原諒左佢 依家都仲一齊緊 但係其實個心 點都仲會有野...

出軌呢啲嘢有第一次，一定會有第二次，比著我就唔會原諒囉

信我，無論精神肉體都好，都一定會有下一次

利申：男朋友精神上出軌5次以上，肉體2次

唔好問我點解仲一齊緊，因為我on9，而我希望你唔好做第二個好似我咁on9既人

每次我變得理性的時候，佢的悔意會令我心軟，我再次變回感性...

你唔辛苦咩...？

仲勁過我 依家我同自己講 再有下次一定唔會再一齊

其實就算同佢一齊緊 都唔會有將來啦

好辛苦，個心有無限條刺，但我好心軟，次次都會比佢氹到，我好清楚同佢係無將來，但我又唔捨得。
所以我而家搵緊其他方法逼自己放低佢，就係識過其他人，可能有人會覺得我好仆街諗住比帽佢戴，不過對於我呢種情況黎講可能係一件好事，因為佢都傷我咁多次，我除左要比佢感受下係咩滋味，我都要逼自己唔再愛呢個人，咁我就無咁痛苦。

或者我一開始可以狠心同佢分到手，我都唔使行到呢一步。

廢話黎，我次次都係咁同自己講。其實你原諒得佢一次，你就會原諒第二次，人就係咁賤。

唔應該

想原諒佢，但再無機會了，佢應該同左果個人一齊了

Same 有試過諗住比返帽佢

咁其實依家你仲鐘唔鐘意佢 定習慣左咋

我情況同你好似
不過嚴重過你
依家又係比人拖住咁
我又好易心軟

我一齊左6年
近排出事
個心係都會銀住銀住
早排有同人傾過 分散注意力 先好返少少
呢排無同人傾 又黎料
你唔仆街啊 因爲佢都係識左第個先會變心
心變左就唔會返到轉頭

你就算唔係想識第個 都可以同人傾下計
等自己唔好諗住

有冇諗過你知既只係好表面？
我意思係唔只精神出軌

Btw 出軌就係出軌唔使分精神/肉體
冇話邊種出軌係可被接受 加上佢都有action啦

講得岩
好多野眼不見為乾淨

乜撚野叫精神上，出軌都要合理化？

never

其實佢唔會知道係咩滋味
因爲佢都唔會care，
佢係緊張你先會知道係咩滋味
而佢都唔會出軌咁多次啦
同埋佢已經知道 無論佢出軌幾多次
你都一定會番去佢身邊

鐘意，我仲好鐘意佢，我懷疑自己係咪已經習慣左佢成日溝女，咁其實係病態黎，所以要逼自己。

岩呀，我一開始原意都唔係要直接比帽佢戴，只係想識多啲人分散自己注意力，唔好全世界都得佢，咁樣真係work

不過你一齊左6年咁長時間，又真係好難話放就放

咁佢感唔感受到都唔重要，最重要係我可以透過愛其他人去放低佢 咁我就唔會再番去佢身邊受罪

祝絲打可以早日甩難
過來人上

過來人 真係唔好原諒
出軌嘅人係病態咁
雖然我斷斷續續復合幾十次

咁你依家有咩感覺？
你識左其他人？

我都想即刻放開

你最後點走出黎

之前個世界係得佢一個，唔會同其他人出街同傾計，而家識左個新既人，不過仲係朋友，我對呢個人都有少少好感。 而家少諗左佢，無成日疑神疑鬼，因為已經分散左注意力，有啲似騎牛搵馬咁。重申多次，唔係想教人比帽人戴，呢類情況只適用於對自己唔好既感情，但又分唔開既人。

我明你感受既
呢類情況真係唔洗比面佢

但我個未做到

如果佢搵你會唔會應佢？

會，我同佢未分手，仲一齊緊。 愈講愈覺得自己仆街⋯

唉 好煩惱
我都仲未分 想分但佢又好似想拖住我咁
唔知點處理
我情況都幾複雜

你有無tg ？
我想講件事出黎

我怕係到講太多 比佢睇到

一兩句甜言密語我就會原諒對方，唔忍心嬲落去，我同你一樣好心軟...

未走得晒 前幾個月重糾纏緊
可能因為long d 所以見唔到佢
老土啲講 都係盡量令自己集中係其他方面
事業又好 興趣又好 增值自己
其實都係忘記唔到回憶姐 當你放低晒回頭望返
只係小事一樁

I know that feel